多唔多人身邊，等聽日投票既多過投咗票既人，我自己屋企12票得我投左，朋友都話多人等聽日

香港人最鍾意deadline fight
次次投票都係閂門先衝入去

希望啦

其實好多人星期六都要返工...

都係

因為個票站唔就腳
好多都約咗聽日投票順手行街